2019年4月12日 Husky #1402幾時ban?

Husky #1402貼條有毒link比人click請刪曬所有回覆,post

開定先
廢事比人話搶post

開定黎緊幾個月嘅post啦
adman有排都唔會搞

輕輕一推

唔推得

15號啦仲推

冇新post咪推住呢個先囉

唔批

你話事？

佢大晒

有幾大呀

大過你

Ok

開新post未

唔會開

咁唔推了
推極都無消息

唔得

推到adman睇到

4月29日
肯做野未?

bam未?

唔會搞

咁就好

又一日了

仲未搞-.-

唔會bam